[興惑星運判官]六月二十六日谷草八場賽日討論區

前景展望方面，礙於熟習環境需時，未有機會在本季四歲系列上陣的「興惑」，去季長期與歐洲三歲列強週旋，更曾力挫其後的尚盧利加廸大賽﹙一級賽﹚頭馬 NATIONAL DEFENSE，以及上屆香港瓶季軍「以身犯難」等駒，賽績水準相當，乃本地長途範疇的一股亮麗新勢力，絕對有力在級際賽，甚或國際賽事爭標。

你出一次我鞭一次

冇人留名

Lm

今日表揚下方sir徒弟子健
新報馬簿叫人搏wp都市神話
星島就機智神駒行頭
頭四選孖寶都冇都市神話
比你做威水
中到機智神駒

睇細潘騎大佬手鞭真係

唔知係咪錯覺 澳洲返黎嗰啲牌仔手韁都係麻麻地
何妖歐洲真係學到野

當仔試完閘抖到今個月開始係從化操練了

現年41歲的澳洲籍騎師柏寶，今早（23日）從澳洲抵港，將留港一星期，同時中午到達沙田馬場，相約朋友見面。
他透露自己之後會與生意合作伙伴，傾談自己的馬具生意，亦因為公司在內地設廠，故稍後會北上檢視業務。
曾奪27個一級賽冠軍的柏寶在上個馬季結束後，不被香港馬會續牌，黯然離開從騎多年的香港，現時則回到悉尼繼續發展其策騎事業，昨天（22日）仍在費明頓馬場上陣，但未能贏馬，或許此子日後以生意人作發展。

綠仔

走鬼呀柏寶
仲係內地設廠

綠仔同達子合作有冇得諗

綠：我有批好靚既手套牙 打我呢個電話啦

以後韋達場場搭柏寶
唔再係奇景

紅色手套

何妖停賽

駿王又包尾
乜撚野馬黎到低

PU—>01—>14

明撚你

E隻特質地方係只有B賽道先跑得好+3都唔得的
A跟C永遠跑包尾

部能輸銀紙輸到唔記得覆磅

呢隻撚野係得佢兩公婆先會落注
全香港最奇笆既馬非佢莫屬

東東係咪新。唔長進？

點可以用東東同吳長進比 級數差咁多

隻腳又痛

但東東都已經守齋三個月
咸成又唔撚照下佢

返去搵佢個婆娘啦
師父講極佢好好做人唔聽

牙寶還清左條數未
返上去會唔會比人捉去坐洗頭艇返馬交

馬會仲未寫好個簡介就擺出嚟

跳出香港唔知年尾跑盃定瓶
又跑瓶的話盃既港隊真係冇咩好馬,杏目決定黎就等佢掃場咁濟

香港有邊隻長途夠杏目跑
比你時時跑埋都應該唔夠

時時跑盃啦，盃獎金多啲

我跑盃，香港跑瓶

果兩公婆真係服撚哂講到幾愛馬隻馬心律不正又不良於行都唔比佢退

個個避哂咁去瓶就冇咁好睇啦,希望點都有一兩隻夠膽去跑盃挑戰(況且個個去瓶變相瓶爭前3可能仲難過盃爭第2)

順便經過魔鬼村

叫埋阿圓玩返兩手丫嘛

隻馬好似唔平 梗係食多幾次冷win先

感覺上冇咗大摩啲高水準pp 長途硬係有啲失色

睇下新力必養唔養得返

大摩都想冷食

陳蛇真係不了

上場走哂光 唔搵夏蛇搵潘都唔知有無4倍

winx三步不出閨門
連第一任老公都係澳洲

唔推牌唔舒服
唔比人揼唔安樂

新力必比盡2000姐

派左啦 祝大家好運我都係1千蚊玩到15萬
（當中輸唔小）找埋卡數仲有11萬

巴打有料

真係找埋數

收到 祝巴打再贏多啲

Btw 1000上到150k

都唔係既
比隻馬繼續跑總好過直接拎去狗餅既
更何況佢地都承諾左話退役後會送佢去牧場養老

自推

巴打咩事派錢

好心你留黎自己好用好過啦
贏就派俾人，輸左邊撚個會幫返你

鸁得多派小小都要鬧?唔撚賭的人咪出聲啦
人輸咪輸lo 有咩所謂?錢就無限的啦怕咩無 無咪搵過再黎 怕輸的人沒資格話人

七一精彩戲碼連場

多謝勝利巴

留名等下次～

原來常感恩跑1200
咁潘狗唔揀住都好正常

手足見你好耐由日日屌到而家到派錢 好撚勵志

日日精彩起碼證明左識轉彎

大摩個倉識贏嗰啲拎哂出黎跑

對手呢輪咁柒都追唔多

成倉all in咁濟
下季成季唔洗睇
最怕佢今季爭唔到，啲子彈又用哂

下年仲有唔少新馬入

摩仔大把貨未黎

早兩年有季柒左大半季比馬迷屌到

可想而知美麗傳承幾犀利,嗰年成個馬房都沉,係得佢一隻孭起成個馬房

有隻馬王坐陣個倉都有士氣有氣勢啲
同埋以前大摩淨係招呼大馬主，而家就退休佢今季收左好多轉倉馬，馬到成功帝勝之星好運比佢撚番起哂

啲三歲馬落到五班底 下年閒閒地隻隻兩三win la
嗰啲高瞻遠矚易勝相吸下年一定有得贏

威水武士都係
至於大灣駒就快啲拎去做狗餅

忠心勇士又跑

點樣又法

究竟隻投資旺係點樣輸一個馬位俾烽煙四喜跑第二

烽煙四喜九十幾分 投資旺十幾分

呢隻一定要跑啲好濕好爛既地先得
佢最近果兩場一場濕慢一場黏地

好利運來係咪贏硬

果陣賺晒內疊輸幾個馬位 其實都唔叻架喇 只不過估唔到一直冇進步姐隻馬

thx勝利巴 我都想1千上15萬 用黎清卡數

隻馬係落雨先醒神……正常地係唔會跑得好

去英國跑咪最fit 差唔多九成落雨

皇圖

撞到黃傻重傷嗰隻野退左

lm

提款機寧願拉倉都唔退

退役屌女

短途無乜靚女想比你屌喎

比隻馬高速撞屎忽 唔退都冇撚用
收番筆保險費換過隻好過

常感恩nigga

潘狗叫試閘之星跑泥

點解唔俾利敬國

係咪覺得第一次跑轉彎試下轉彎轉闊d好d呀

咪係 用田雞表演十幾疊轉灣咩

潘揀錯馬啦

跑完先講
常感恩初跑轉彎 唔揀住好正常

上場跑直路貼外欄

今場跑轉彎都貼外欄

幸福分享點樣飛出去呢世都記得

Literally 握手

神業同名父巴魯正式宣佈去跑凱旋門

本身想買紅粉，但又外檔

快樂旅遊今朝試閘跛腳後退役

Bye

咸成旅遊系練得咁失敗鸁幾場又傷到仆街
睇下肥鬼隻旅遊幾勁

除咗冷W 同埋輸俾歡樂之光
我諗唔到有咩咁勁

美麗傳承自動當選今年最佳一哩馬

連攝隻添滿意落去都懶

全球最高分
香港唔係最佳可以係咩

好似話4歲系列唔係group所以唔可以計
當年佳龍都叫有場G2

百幾倍win都唔勁

舊年當仔同平海都有份選喎

一係w一係包尾

幾十倍 中兩獲 幾百萬馬價都win左返黎啦 仲唔肯退

下次又爆獲甘

馬主自己肥仔記

沈拿騎興爾

像潘頓此等級數的冠軍騎師，座騎往往一早已落實，據知未來至7月14日煞科戰，期間倒數幾次賽事，絕大部分場次潘頓已book定座騎，當中煞科日的陣容最受注目。當日將會舉行一場80至100分二班1400米賽事，消息指潘頓將於該場二揀一，分別是大摩馬房一對「常感恩」及「忠心勇士」，其中又以策騎「忠心勇士」機會較高。

「忠心勇士」可謂非常特別，現時牠只評75分，其實未夠分跑二班賽，而牠在煞科戰之前，將會先角逐7月1日三班草地1200米，必須勝出及至少加5分，才合資格跑煞科日二班1400米，但據知大摩已同潘頓有默契，人馬很大機會在煞科日攜手出擊，明顯幕後認定「忠心勇士」7.1之戰必勝無疑，所以才一早準備讓牠夥拍潘頓，在煞科日挑戰二班賽，以為大摩爭冠軍出一分力。

呀魔本色

呢個一口馬主會睇黎真係想入呢邊市場,繁中+殘中官網整埋,一口馬report從3月底開始既都翻譯左

不過佢隻黃金巨匠個女好大份,2歲就553kg

起碼要贏到加10分先騎到啦

頭場好甜橙 可以點輸 ？

勁飛聖

彪析

俾金剛燒死

頭場啲馬咁水，搏無得追佢地1Q返仲好

正陽清風點睇 落返班應該追得下

隻馬跑b賽道好似比較差 鸁完個場之後沒咩點好
要搏就搏冷的金剛 雲談風輕仲好 一放頭一追

金剛1000唔到啦

反而我覺得到
上場前速咁好跑谷草最短途一放番來就得，又有1檔，部署正確

上場千二濕慢泥就抺咗佢啦

谷草一千 仲要一檔 唔會唔到嘅

都講得岩 谷草一檔無理由唔要
我的國摸熟分分鐘一放到底
冷就拖埋熱就不了

王者奇兵有未

個人垃圾 隻馬其實得的

夏蛇

不過佢同馬王輝有交收 睇路

屌 神舟寶駒嫌千二唔夠短

走嚟跑谷草一千

鵲橋飛渡會唔會頂住佢 成日都留唔到走咗去

頭場拉叔鸁係因為有吳長進的幫助今次沒仲唔死

擺低幾隻冷
鵲橋飛渡
小島怡情
勤德兼備
情趣

呢幾隻點睇

方晙暉話轉數高都叫寶中間唔係寶尾

潘頓金剛仔

以前火百合明明玩後追，追追下變左放頭

事事為王父子香港打比制霸係唔係時間問題

潘頓：dllm又無得飲水

其實有日本銀行戶口的話咩人都歡迎
除咗反社會人士如暴力團

有機會㗎

3場轉數高有冇機執多場

好甜橙破完處得2.6傻撚左？

消息人士一早知今日放頭就到
得我地唔知

頭場潘個隻勁wo 睇試閘應該有3班水準
雲談風輕雖然上場跑得唔差但瘦左13磅 對佢有小小保留……

成全寶

方仔啲初出馬

今日邊唱詩歌邊買馬

唔信方仔都信下潘頓
只求唔好拉馬

講到潘好信得過

放頭都要夠人放先得
上次個組咁垃圾先贏

今日全個馬場一齊賭何妖
睇下點拉馬法

牙國要了

好甜燈打疊

今日郭能D馬好普通,但騎師王落咁多飛....有D古怪

開始懷念黃傻

勇者勝 我炒

方仔搭潘狗成日撚狗

越有飛越伏
冷反而可以買下

有陳蛇係度對比係咁

再買一蚊潘狗死全家

起碼黃俊要放頭嘅放到出嚟先

陳蛇

咁冷唔怕搏啦 熱就話姐 同埋隻馬已經4歲唔係3歲

肯定留力星期一 今晚唔使買

三圓䮭路

頭場有冇人要3號？蔡頭熱食

要埋啦

隻馬柒

1000都應該冇問題 呢場步速都唔慢
守好位 P應該冇問題喇

拖撚埋先 廢撚時

可以一戰

雲淡風輕贏未

成日都追近少少引人買

今場唔好贏住

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 4 牛精大哥 / 130 / 9 3 1 0 0 / 小巨人 / 2
/ R 4 牛精大哥 / 112 / 8 2 1 1 1 / 上海oscar / 12
/ R 4 牛精大哥 / 106 / 7 3 1 0 2 / 鄭恩地 / 15
/ R 5 傳盛 / 34 / 1 3 1 1 6 / 非洲海底椰 / 20
/ R 7 鄉村瑰寶 / 94 / 6 3 1 1 2 / 華可可 / 17
/ R 7 鄉村瑰寶 / 74 / 4 3 2 1 2 / 伏部半撞 / 19
/ R 8 好利運來 / 130 / 10 1 1 0 1 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 8 好利運來 / 126 / 9 3 0 0 1 / 卞城公主鈺琪 / 3
/ R 8 好利運來 / 124 / 9 2 1 1 0 / 打吡冠軍添滿意 / 4
/ R 8 好利運來 / 124 / 8 4 1 0 0 / 莫雷拉馬 / 5
/ R 8 好利運來 / 122 / 8 3 2 0 0 / Regen / 6
/ R 8 好利運來 / 120 / 8 4 0 0 1 / 春卷味麥樂雞 / 7
/ R 8 好利運來 / 118 / 9 1 1 0 2 / 智高無上 / 8
/ R 8 好利運來 / 118 / 8 3 1 0 1 / 追命 / 9
/ R 8 好利運來 / 118 / 8 3 1 0 0 / 朴智媛 / 9
/ R 8 好利運來 / 114 / 9 1 0 0 2 / 煲仔飯 / 11
/ R 8 好利運來 / 110 / 8 1 2 1 1 / 金地飛客🐎 / 13
/ R 8 好利運來 / 110 / 6 5 2 0 0 / 羅承傑 / 14
/ R 8 好利運來 / 104 / 6 4 2 0 0 / 求其 / 16
/ R 8 好利運來 / 86 / 4 5 2 0 0 / 肥豬仔 / 18

仲睇緊方蛇 賽馬預測

冷要勁飛翔

講撚錯 呢隻肥鬼既

聖

葉楚航冠軍係你啦

屌奶星方蛇艮志騰雲行頭

今日邊隻18馬膽

無咗18馬膽啦，得18投注寶

美麗日子10X磅放出黎拖慢俾人埋
已經唔係屎咁簡單

爪皇點睇?

入錯馬房

陳sir沒得救的啦 睇好佢轉工做保安 睇佢個樣做保安幾型迷死班c奶

爪皇唔入霍老入邊 你講！

頭場阿國有無place?

季尾十磅跑左成三個月先贏7場

陳sir 忠實fans

五班升四班大熱你買埋我個份

抖一排通常個地快到癲

都係嗰句
弱智先買陳蛇
跑出當抽水

W

屌你咩？

買1.4 pq 掂唔掂

方晙暉 好利運來 單打獨鬥 賽績優秀

冠練

粒橙今場點睇

Q膽

1W， 1>2,3,4,10 已買

想試下隻愛添滿

2-4-5-11

好甜橙

2-4

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

而家先度完馬

3-11

金剛PLA

5升4馬都2.2痴左邊條線

彪析呢

5都唔要 唔好賭啦

1 6 10

一Q番

我的國冷PLA

嘩屌以為粒橙個place都冇埋

呀呀呀呀呀呀呀呀
突然想嗌下

何妖第一隻熱門釘

3 11 1 9

屌，買唔切正陽

潘狗隻馬下場可跟進

屌 最冷果隻腳第四

正陽 easy

牙般果隻會唔會跑田草好D

沈拿

cashed

潘狗好波啦 新馬走去飲啤酒 hi兩下 收工仲要兩下沒力的

郭能

我的國有p

追得幾勁下
田草1200應該贏得

想問下大家呢場算唔算 單打獨鬥 賽績優秀

放頭幾抵屌
火百合熱都要了

屌 勁飛聖差少少

試好左下鋪咪換人冷食

同屌

唉個檔拎中檔我會大力屌p

係。。9,12咁好分 差少少 屌

下鋪搵潘拉一場馬再換人冷食

小氣鬼爆多隻la

騎好啲應該有Q
做咩俾好甜橙埋 捉到搶晒口
有一檔都唔好好利用

今日應該又係邊隻放邊隻贏
d時間

潘好鍾意拎雪茄佬d馬黎玩不過輸夠未

正 尾場就會黎個隻隻搶 後上爆到唔清唔楚既戲碼

雪茄佬上咗岸啦

轉灣果度無啦啦褪左落去我以為收工

金剛仔跑完做狗餅？

好彩後面啲馬水，都叫頂到

56.39 破班際記錄

今晚7w

轉咗掛牌未

蔡明紹勁撚到

岩岩死左隻

頭場差啲破場地記錄

Hana

老雞

係咪3班有積

生生死死看透雲淡風輕

分疆大師轉灣做乜鳩

屌有聲

少注蔡頭騎王

下場繼續我的國？

神速寶

佢試過擺頭走 呢檔焗佢走 未必係火百合帶

冇得買？

擺頭走ok?

拖埋鑽石先

上次雷神12檔留後BOR

淒涼佬似提早抖暑

八進 有啲神經刀嘅感覺

乘勝追擊冷食ok?

點解潘狗會騎金剛仔。。。

老老豆豆 吳長進都跑到5566嗰啲要特別留神

騎咩都一樣啦條撚樣

講得好

好似成個月都無贏馬

爆完金剛跟住到佢個仔

但宜家騎上去嗰個叫蘇狄雄喎

做呀四

彪析呢
等參考發達阿

點解勁飛聖跑第4

傷心事由佢過

3>5,12

彪哥頭場心水好甜橙無得輸

10

金剛仔d飛又追悼 大潘簡馬又撚狗

係咪真係得火百合放架

芙蓉莊配皇天有績喎

羅富全呢期好靜

快d簡馬啦

7>5-11

今日咁撚快入入

點樣

我雀

爆

真係雀

何澤堯

？？？

雷神

邊隻馬贏？

火百合p

有料

割撚

金剛仔冇跑錯都爆唔起

你老味終於中！

邊隻第3?

6 9 73

杜美爾柒到。。

屌你部能2場外檔可以騎到一場天一場地

鑽可達人goallllll

鑽石個羅位好到呢

唉 有6 但冇要7-9 而家啲馬真係好難

利敬國真係痴撚線 3檔君子全程走3疊

我冇9

以為你講隻雀係指鳳凰，我有買9

田泰安2.0

部能真係

仲未有人答我邊隻馬贏 大聲d

我一冷一熱 要清新動力 雷神同埋1號
火百合 一開波四疊以為收皮 點知係我收皮

本身想要佢個p 買唔切

練嗰個一上左岸就收工架啦

請多多支持11號

騎師王落飛應該仲有

金剛仔

唔好忘記分韁大師下季半年牌

爪皇咁抵玩既

柒俊呢？

又要買勇者勝

勇者勝想點，落班增程

得78蚊。。

Sabrina 又射波

8?

潘頓又係時候同大家say hi??

何妖騎師傅啲馬要變身了

你地急佢都未急

屌，真係有古怪，第二場就黎料

買轉數高place

賀賢衝出有料到架

7號大外檔風風聲上緊尼 一衝過曬

好難捉摸

連達文呢次去日本真係威過威士忌

買了w

行埋圈都係

點解月尾冇錢買嗰時心靈投注可以中哂。中隻win中埋q 25倍 97倍

劍聶風

星運判官

[url]夢幻戰士[/url]

個練馬師成日相去馬，成日都去唔到

因為唔洗比錢買 會放鬆啲揀

正皮我既

博p都抵既既

係喎屌，正路唔出頭，一出出隻駿王

轉數高個p 睇黎大家都覺得條廢友會4455

夢幻戰士搭塑料喜 位置Q

佢自己都應該諗唔到會出駿王

記得噴火龍的結果？

個日我買左10wp...

爪皇 鑽飾神聖 膠喜

佢果日係咪喊埋一份

杜 呢場得唔得？

佢咸撚到仆街呀個日，仲激動過一起森巴舞

小島

$100蚊劵俾狗屌啦

估十次佢都應該估唔到駿王 係畢業馬

想搏夢幻戰士喎，馬房有影

諗起出馬海個日

上次近過？

信杜sir會騎高少少

唔賭星運判官w，唔好話自己識賭馬

比你估到就唔係駿王

藍海落班場場都唔得
突然大熱埋門有飛落 又睇下贏幾多個馬位

佢有班底，1650最正忠，有埋1檔，好難唔熱

上場又拉停

落班縮程先係

彪哥冷馬

6寶頭關要左呀拉

郭能頭先笑笑口 係贏嘅笑容

咁隻勇者勝想點。。。

唔要好過

真係

輕鬆收

屌呢場乜撚野馬嚟

皇天好波 夢幻戰士

告東尼食冷p都肥死

3 6 7 4潘狗食屎

1w5p 正呀

屌 沈拿行出又行入

潘狗

都話騎返方仔啲馬
何妖特別醒

隻轉數高又有。。。

潘狗騎乜都係咁撚廢

潘狗閪拉

嘩 呢2.9p派錢比我都唔買

屌死肥鬼又唔去

3W

隻馬本身都廢

老苗點解唔blacklist雷狗

見到個馬上人 不了

仆街又轉數高，我條Q呀

Blacklist埋冇人用㗎啦

今日中冷P
金剛夢幻戰士
夢幻戰士最尾50先輸

原來得番2倍 果種信心除左馬主仲有邊個賭佢

都話佢唔急

何妖串左毒男

好撚正
出閘果下諗住撕得飛，焗住留到咁後
丫佢變奏又變得好靚
如果唔係比藍海一齊踩油頂左出4叠贏埋都得

早幾日咪嬴完囉 點解講到隻馬好廢咁

人馬

騎師廢囉 我自己就怕左佢

今日同你兩場同路了

買咗3-7-8-10 位置q
好多謝你地吹奏成日嘅7號
但真係估唔到轉數高 最尾得返5倍 冇得比人睇再跟個隻

呢場潘了

4項

頂磅喎

蘇迪雄廢就真係廢。。但起碼無古惑野先啦。。。

下體賢10倍內
邊個咁不智

打你老母咩

廢得過陳sir咩

最礙眼隻西馬又出
幾撚時退

蝦蝦旺旺

唔怕啦

條友下下大外檔衝，撞正馬有可以爆
中過佢隻霸勝

今日告東尼掂

跑完先啊傻鳩

沈拿有無攞過p 近排

係咩 on9左

今場唔太識了

蘇迪雄>陳易希(-7)=吳嘉晉

每日均會發出一條關於本馬季的問題，並分別於指定賽事完畢後

佳運來win埋

佢冇騎過霸勝

姐係幾時

理想回趣 win, 都真係幾好理想wo

我理解就係跑哂8場後

火車果隻keep咁好又靚檔都咁冷

大灣駒？

牛

牙佳：成日都話大灣駒需要時間發展

個騎師唔敢再買

都冇得追

唔係嘅話 喝采出寄寶都值搏

一爆就爆獲金

比d尊重

Skip duck

gun

要跟了

雷神place成7倍

3

6 7 9

雷神7.6p邊到搵

2 全餐

買完驗腦

100%

騎師王all in了

1p 1.4 不了

蝦！

國

8 1 11 7

又中

阿國做也啊

夾一夾無左個w

告東尼

18蚊 三隻熱門一齊燒 p都冇
賭馬難到

有無買w

邊個估到喝采跟到咁前

彪哥好波！

多謝 跟咗

位置w串到潘

但160-80

第四迫害

好撚難賭

買唔到11

又第四

跟咗喝采 中q

real

恭喜

彪哥今日戰績如何！

想死 買7-11跑3 4

多謝尻買 用1膽拖喝采同理想

Metoo 見佢綠格 即刻login
買唔切

仆街啦，唔記得咗今場係方晙暉重心場次

今日好撚西

大細潘上黎做乜9

今場贏得百一蚊，就係比佢咁夾一夾

彪析又梗頸4

外檔冇撚曬

LOGIN完開諗住鳩買
見到綠色已經買唔到

喝采跟咁前得手
你老母夏sir你留乜撚柒

屌隻11阻鳩住 牙拉跑第三 我條單T一中成個月唔洗再賭....

潘0win就是爽

彪哥出夠五隻啦

告閪尼

細潘臨尾個幾下鞭成個潘頓咁

我喝采 慣性尊重位置q 想4 5想做人了

火車潘車輪鞭

下場黃皓楠大熱係咩事

半冷就有大熱就冇

大家點睇

狂針
好彩買得細

又出黎撚狗

屌你老母淒涼佬

拎左啦

精算八方派錢咁派 行圈都廢事睇

方晙暉牛精大哥

想跟了

100現金卷

今日騎師王會係邊個，睇唔透

馬馬馬

壓左地

回扣係咩事

跟水算 唔度了

雷
24 分穩係手

同路

細潘驚起到孖

潘明輝準備再起孖

傳盛第一隻飛起佢

g持

冷人騎熱門超大忌

下半場雷神3WIN

12檔，留返下場啦

分疆拎騎豬王好唔好

檔好 都係放出黎叫糊 同組會搶既一隻10檔一隻8檔一隻岩岩好3檔係佢外面

熱門唔會起孖掛。。

gun了 祝w

要杜sir 蔡明紹 同 細潘

雷神騎豬王仲有3倍

派錢派到 下半場3WIN

精算8方拖咩位置q好

雷神騎豬好鬼好似引人買咁

請問有無facebook 直播link 或者 YouTube link

想跟方蛇育馬妙星

育馬啦 沈拿冷食

我拖1 4

有冇水 針埋唔玩

富萬家

雷神win

iphone狂re打500次得左

佢今日

呢場揸膽難撚到

大聚會

都柒左幾個賽日

4重指定第4

gun左
又要驗腦了

望一望紅旗星將，騎師潘明暉

Help me

孖寶射撚埋下場童話

3定11做腳好

我國？

ok all in

好多快馬

揀好了

冷敲大聚會

收到

4重彩 12 f f 3

呀東一放到底

亂戰 唔識買

索先生？

11 12 q整多條

12 28蚊

碌野先驅

6888
7. 大聚會
4. 最驫
8. 索先生
1. 育馬妙星

幾好咁

嘩屌你老母慢閘

嘩屌唔記得買

3搭8 12

點捉？

爆到仆街

黃皓楠乜撚野事

雷西開閘拉馬

仆街又嚟群駒密攏，不能作準

屌牙拉慢閘

雷狗擺明唔想贏啦點會走入面

屌阿國今場先黎料

4p cashed

紅旗星將真係勁 咁快步速都唔斷

跑咩

垃圾黎的仆街

4 9
577倍q

最驫隻西馬又走入嚟

今日場場爆

4,9？？？

577倍q

唔敢買4W 淨係買咗P

部能之前究竟點騎馬

Siu4又爆

都算, 一問閘就拉到隻馬擰頭擰頸

9

場場爆on99

屌你老母系 真係馬馬馬 但用咗雷狗膽屌你老母 一下輸曬

童話居然20倍內

方仔 有手影 識買了

好撚假一人一場win

開始輸返屌

12 我屌你老母

5千幾蚊q

dllm點撚樣買

仆街呀，34q咁撚樣輸

6000。。。

真係唔撚識賭

有4無9

組合獨贏 CWA (3揀1) 5 場 組合 A3 (其他冷門):
(1 育馬妙星 + 4 最驫 +
6 電子傳承 + 7 大聚會 +
8 索先生 + 9 綠野先駒 +
10 富萬家)
有3.4倍 臨出閘買個陣得2.4 牙國!!!!!

屌你老母又分豬肉 一人贏一場

蘇狄雄你退休算啦屌你老母

帝王賞又d lane搭川田

點買

開始後追了

仆街蔡頭又撚我

不愧後勁國

方仔強陣竟然

屌我條 3-4 Q呀

頂你個肺沈集成

單日轉向

日本仔已經當linda神咁拜

容狗今日唔去，唔洗買長長友

綠野先駒應該有啲巴打跟開

買左4獨羸,不過買過關冇買單頭

咸成同牙國多交收都估唔到12檔有

又話馬馬馬外檔唔得

大震撼出頭未

沈拿 霍利時 呢兩條友究竟仲想呃幾多人

一人一趁場，仲未有莫雷拉wo

索先生第四 一野輸哂

蘇狄雄真係狗嚟…
鏟入嚟把撚咩，搞到隻8第4

仲有冠軍騎師

守尾門

下場allin poly

今日十倍內既唔洗買，要興惑啦

長長友飛得 今日唔係熱門日

理想回報又唔見佢留激死我了

未係
3 疊放頭, 都 CLS

童話

個節奏應該到夏禮賢

唔係喎呢隻柒頭1000磅都冇

最好蓋過莫雷拉

我會變成 童話裡？

鸁到報警

有過關飛到個啲全部跑唔出

大家係咪睇漏咗李寶利？

呢招唔可以成日用

咁用既咩....

有飛到不了

真係唔sick賭了

ok 以後盲賭利敬國五倍過外馬

今場邊幾隻有？

poly

一場四五隻潘軍,任佢地開

5蚊

早三四季佢比較勤力先維省頭幾名
依家真係成材
再嚟香港應該穩守第三甚至過拉狗

唔差再爆埋梁家俊啦

想要

一人一場分豬肉

痴線傳盛落到廿三蚊有寶咩

擺前走又唔係
後追又唔係
點撚樣買

揀鳩啲呀伯呀

沈拿呢場 ?

精彩飛動 有無同路

騎王點睇

冠軍騎師唔要、10內唔要、放頭唔要、贏過既騎師唔要、興惑唔要、沈拿霍利時唔要

剩低英明神駒、龍船、鴻圖巨星、童話

4>2 5 6 9pq

分豬肉 好野

今場又觀戰

3t爆左2關今場仲唔正路？

仆佢個街 任鳩佢開 點賭

仆街9膽全餐無買q

3T 5蚊

5蚊果個唔知咩心情

呢場就玩野
沈拿做膽

英明瘦左25磅 咪搞……

想要，因為有咩馬揀

簡騎師啦

贏夠啦

放眼量？

贏左

童話一放到底

內欄贏完到外欄, 呢到係中間ZIP上?

你cancel左張機票未

蘇狄雄騎師王

潘頓騎師王抵買

騎豬王買邊個好

蔡頭騎豬王@5.0 600

都係要番壽臣
我知道賽後一定會屌柒自己點解買佢

精彩飛動啦

jenny要壽臣

搏win要邊隻搏好？

10-4,12

買完之後輸左真係要驗驗腦……

呢場鳩督算鳩數
6-8-9

跑完先驗拉

長長友得24蚊 班馬會阿叔仲迷潘。。。

呢場我會唔買頭9隻

我

明月光

真係唔識買呢場，9買1-5-11

夏蛇 唔該贏返場plz
買親你未收過錢

壽臣馬有人無呢

利申 買咗

呢場唔似

22

騎佢返黎

接納

9934 連贏位置Ｑ 跑馬地 星期三
第6場 連贏及位置Q
5 鑲白旗
拖
4 龍船
12 精彩飛動

龍🐲船？

21蚊

夜靜更深對朗月

心靈床友友

企定定係馬會笑鳩班牙叔

又話6-8-9

長長友20蚊都守唔到好似

我買左d 等陣都驗腦

。。。屌。。

全中

長長友

邊位巴打頭9隻唔買

真係勤德兼備，屌

細潘

CLS... 法拉利咁跑上黎

高手

今日飛出去就有

Ching有料到

屌你老母隻勤德做乜鳩呀

想知投注站咩環境

夏蛇，正常發揮

Wa

今晚D馬笑撚到仆街

夏蛇

潘頓笑撚死人

唉 真係驗腦好信唔信信佢 隻馬個勢咁勁走去塞車

有冇手足話我知跑乜

沈拿堅係廢

前面快到

四重彩 單式
6 場 12 精彩飛動 + 11 勤德兼備 +
5 鑲白旗 + 10 明月光 $10

$10.00

ON9

潘狗係咪傻撚左 頭800都五疊?

5疊都有

我屌柒自己

夏蛇騎兩步 un兩下又收工

壽臣去咗邊

得兩個騎豬未win

人道毀滅

屌夏蛇

佢唔中

車輪鞭

笑撚死 咁都爆埋

紅隧慢線

買沈拿夏蛇就如潑出去既水

點解長長友要放頭

唔買複式

boom

潘頓以為呢隻係馬克羅斯

屌奶星1-5-10-11四隻揀3隻連PQ都揀唔中

痛撚死

跑馬地
星期三 位置 6 場 3 長長友 $2200

求派

五疊轉彎

佢走勤得條線鸁得啦條撚樣走入面塞車

唔通尾場旅遊首席爆呀！

J2班人好似輸晒

何妖爆血管未

好想落去睇投注站班呀叔屌曬鬼

屌 3個潘黨 點玩

贏左啦。。。

愛駒終於再贏

今日有田泰安佢實做騎師王

我想講夏蛇真係好戇鳩
佢永遠跑1650，轉灣人地隻隻係度踩油佢仲淡淡定
然後一定係走入去塞
競駿飛鷹跑法

已買阿雄騎豬
又要驗腦

你可以改名

✈都打爆

比我就唔會慳果14蚊

長長友，點解要放，明知利追都擺前

見潘頓放頭已經知輸左

贏緊10蚊

下場加州神箭？

神箭上場走勢好勁
火車今晚又有
但告仔想點

屌隻鑲白旗開頭係威係勢
最早出頭最快冇

買左牙國21倍wij

火車潘騎王未

冠軍騎師唔洗你教

18倍變11倍

冠軍騎師今日撚狗騎師王勇奪6分

買左3膽全餐點部處？

all in牙國

潘明輝騎師王有無機會

7場又有堯+方,係咪買得P

冷門指定跑p

派彩：$56776

好日唔買佢 下次唔敢啦

12 檔 1000 入到 P 我下季先再賭

連爆三場 30 21 19
大熱門2.0 2.3 2.1 全部輸到p都冇😅

風險投資來
我冇上次咁嬲了，因為我預撚左

唔係擺前個啲又走左上前

1蚊不買夏蛇貝蛇長進柒東

川河寶駒點睇?

下場神舟寶駒有冇得諗？

I

LM

沈拿還好

點爆都輪唔到佢掛

我睇到個頭著哂火啦真係騎到on9
今日唔信細潘又爆

陳蛇都係

留名

我都要lm

我最唔明就係點解佢可以人地隻隻踩油佢仲嘆慢板

5蚊ching都有十幾萬

3x1點解要咁做...

大家留意返，方蛇艮志騰雲行頭

大外檔越感黎啦

好想買實力飛駒但楠de今日唔知死哂去邊

仲買放頭

E隻川河垃圾黎的 咪買

艮志騰雲呢鋪慢唔慢閘

點解會跑1000

縮程冇得賺級？

Hi rubbish horse

豬剩80 點撚樣回血 求指教

中距離一野縮落去跑短途好難搞架

[鄉村瑰寶好利運來]六月二十六日谷草八場賽日討論區II

如果以今日跑道形勢睇 精彩輝煌都可以望下

莫雷拉

陳蛇幫我贏唔少
5班買陳蛇仲易過買雷神

兩場9買搏爆冷

daddy隻野仲有4倍

連級數都沒先係題唔明點解垃圾到咁都有2班

有無人信大潘

上年同美麗傳承四季旺同場

複式就5皮

谷草1000難追啲掛

直屌牙拉win $100

tick走1 3 4 11 買全餐W

順勢寶

3歲仔孭133磅 點跑

1 7 10 各50蚊p

川河寶駒，爆呀！

呢場又全場放 笑4

越感

全放

樂滿家其實好跑，善傳千里都有影，但今日冠軍騎師。。。

Lm 🥺🥺

獸醫黎